有無每月派息基金推介

小弟想學下投資
港元為主
最新睇想入易方達68001
有無 巴絲有相關經驗

安聯收益及增長基金
每月派息
人仔對沖有10厘年利率
$10000買每月八百幾
東亞銀行而家1.25%認購費推廣